### 2021-09-01[框架]

micro-app 是京东零售推出的一款微前端框架，它基于类 WebComponent 进行渲染，从组件化的思维实现微前端，旨在降低上手难度、提升工作效率。

它是目前接入微前端成本最低的框架，并且提供了 JS 沙箱、样式隔离、元素隔离、预加载、资源地址补全、插件系统、数据通信等一系列完善的功能。

micro-app 与技术栈无关，也不和业务绑定，可以用于任何前端框架。

一句话总结就是：或许是接入最简单的微前端框架。它的部分功能实现挺有意思的，有时间我后面会专门针对他们的部分功能进行讲解。

地址：https://github.com/micro-zoe/micro-app/blob/master/README.zh-cn.md

### 2

https://cpojer.net/posts/building-a-javascript-testing-framework

### 3

https://github.com/facebook/jest/tree/main/packages/jest-worker

### 4
